男人就有漁翁撒網 女人會唔會有

〃×\★＿原來〃當愛變成習慣後‥．只會更深′更逼真°〞×∥

．﹒×°命中注定得不到的Σ°終究不會屬於你Ｘ.. ×..

╔┐°+戀愛是雙方的事〃×

〝..＊》〃ε那是上帝×.. 施下愛情的魔法﹏＊° °究竟這是我的夢境〃°還是事實？___&quot;只要你在這片土地》〞那我就愛上這片地…！不論是夢境或事實也跟住你[]×〞

你當d兵流架

．﹒×°或許是我忽視了你﹏〞Ⅲ+°或許是我不懂去愛你_ *＊||

Γ﹏我當然會照顧你ㄍo●&quot;＊°˙我是真的很愛你′°.★〞×╳

| ║▍等待〃能令人感到痛苦＊* ”。

〝＋ξ°你給我的傷痛…！！＞°°隨著時間漸漸消逝||□°...

〝..＊》〃ε好好珍惜每一刻和你相處的時間＊﹏/\/\

ξ_ˇ°o我能承受孤單嗎？。‥×*||!

「°!|｜有些人會因寂寞而。≧背叛自己的人〞_▂+° 但是我不會ㄍ. °×﹏一個人只能被背叛一次﹏＊☆° 死了不能復生…〝〃

…x〢 °我只希望以後想到他ˇ ?不會感到苦澀﹏|°[] 而是慶幸自己愛過他。‥×*||!

〝●|︴我不清楚我的感覺&quot;...˙°×我寧願放棄〃°我們還可以相見〞×ㄨ好過別時要分手°ㄍ我沒法面對你〞..＊

+﹒‧幸福的愛情種子〃°會在我們不知不覺下°/\/□＊種在我們的心裡°★||｜

Σ °〃我不能確定≠》你是否曾經注意 ||□°...我的眼淚在流動 〞_▂+°

男人可能三兩條女
女人收兵係閒閒地4,50個

汪 汪汪汪汪汪汪汪